====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Faire un projet , modifier le territoire , c ' est agir sur le «langage» , c ' est imaginer non pas une forme , mais un processus de transformation .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

